{
  "!": "!",
  "(Accepted)": "(已接受)",
  "(Rejected)": "(已拒绝)",
  "Add Listing": "添加商品",
  "ADD LISTINGS": "添加商品",
  "ALL": "全部",
  "All Categories": "所有分类",
  "Any Category": "任何分类",
  "ALL CHATS": "所有对话",
  "All Listings": "添加商品",
  "APPLY": "筛选",
  "RESET": "重置",
  "Archive Listing": "存档商品",
  "Are you sure you want to delete chat?": "您确定要删除聊天记录吗？",
  "Available": "现货",
  "Buy": "购买",
  "Bio": "简介",
  "Buy Listings": "商品（购买）",
  "Buying": "购买",
  "BUYING": "购买",
  "cancel": "取消",
  "Cancel Listing": "取消商品",
  "Cancel Edit": "取消编辑",
  "Category": "分类",
  "Categories": "分类",
  "Change Password": "更改密码",
  "Change your password here": "在此更改您的密码",
  "Chat": "聊天室",
  "CHAT": "聊天室",
  "Chat Now": "开始聊天",
  "CHATS": "聊天室",
  "CN": "中",
  "company profile picture": "公司简介照片",
  "Confirmation": "确认",
  "Conversations": "对话",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Choose images to display for the listing": "请选择要展示的图片",
  "Create Next App": "创建下一个应用",
  "CREATE LISTING": "创建商品",
  "Create Listing": "创建商品",
  "Create a new listing to be shared on your profile.": "创建一个新的商品才能在你的简介上分享。",
  "CSV File": "CSV 文件",
  "Current Password": "目前的密码",
  "Delete chat": "删除聊天",
  "Delete Chat": "删除聊天",
  "Delete Listing": "删除商品",
  "display more actions": "显示更多操作",
  "Document File": "文档文件",
  "Edit Listing": "编辑商品",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "EN": "英",
  "Enter an alternative amount to offer for the listing below.": "请在下面输入一个备选的报价金额。",
  "Enter the details of the listing below": "请在下面输入商品的详细信息",
  "Excel File": "Excel 文件",
  "File": "文件",
  "Filter": "筛选",
  "FROM BUYERS": "来自买家",
  "FROM SELLERS": "来自卖家",
  "General Information": "基本信息",
  "Hello": "你好",
  "Hello World": "世界您好",
  "Hi, ": "您好, ",
  "Home": "主页",
  "In progress": "交易中",
  "leave": "离开",
  "Linked accounts": "关联帐户",
  "Listing": "商品",
  "Listings": "商品",
  "LISTINGS": "商品",
  "Listing Title": "商品标题",
  "Listing Description": "商品描述",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Log Out": "登出",
  "Logout": "登出",
  "Make an offer": "出价 (Make Offer)",
  "make offer": "出价 (Make Offer)",
  "Make Offer": "出价 (Make Offer)",
  "Max": "最高",
  "Min": "最低",
  "My Profile": "我的简介",
  "Negotiability": "可协商性",
  "Negotiate": "协商",
  "Negotiable": "可协商",
  "Negotiable?": "可协商?",
  "New Password": "新密码",
  "No items found.": "没有找到任何帖子",
  "Non-negotiable": "不可协商",
  "Non Negotiable": "不可协商",
  "Not signed in ": "未登录",
  "Offer: ": "报价：",
  "Offered price": "报价",
  "Once you leave the page, your changes will be removed and your changes will not be saved.": "一旦您离开该页面, 您所输入的信息将被删除, 也不会被保存。",
  "Password changed successfully!": "密码更改成功!",
  "PDF File": "PDF 文件",
  "Popular": "热门",
  "Price": "价格",
  "Price (High to Low)": "价格（从高到低）",
  "Price (Low to High)": "价格（从低到高）",
  "Price per unit?": "单位价格?",
  "Profile": "个人档案",
  "Bookmarks": "收藏",
  "Recent": "近期",
  "Recommended": "推荐",
  "Report": "举报",
  "Report User": "举报用户",
  "Save Changes": "保存",
  "Search Filter": "搜索筛选",
  "Search messages, listings, usernames": "搜索消息、商品、用户名",
  "Sell": "出售",
  "Sell Listings": "商品（出售）",
  "Selling": "出售",
  "SELLING": "出售",
  "Select a category...": "选择一个分类...",
  "Select Images (Up to 10 Images)": "选择图片 (最多10个图片)",
  "Sign in": "登录",
  "Sold": "售罄",
  "Sort by": "排序方式",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort By:": "排序方式：",
  "stay here": "留在这里",
  "Text File": "文本文件",
  "The chat cannot be restored": "聊天记录不能被恢复",
  "ACTIVE": "活跃的",
  "Type your message here": "在此输入您的信息",
  "Uh oh! Looks like this page does not exist or you cannot access this page.": "看起来这个页面不存在或者你不能访问这个页面。",
  "/unit": "/单位",
  "Upload Images": "上传图片",
  "User": "用户",
  "Users": "用户",
  "USERS": "用户",
  "View your profile details here": "在此查看您的个人主页详情",
  "View All Categories": "所有分类",
  "Zip File": "压缩文件",
  "Profile Card": "我的主页",
  "View profile details here": "在此查看个人资料详情",
  "Oldest": "最旧的",
  "Highest Rating": "最高评分的",
  "Lowest Rating": "最低评分的",
  "Edit your profile details here": "在此编辑你的个人资料详情",
  "Profile Photo": "简介照片",
  "Choose an image for other users to recognise you on the marketplace": "选择一个图像，以便其他用户在平台上认出你。",
  "Maximum upload size": "最大上传容量",
  "Upload Profile Photo": "上传头像照片",
  "Personal Details": "个人信息",
  "Change your personal details here": "在此更改您的个人信息",
  "Full Name": "全名",
  "Phone": "手机号码",
  "Email": "电邮",
  "Bio Description": "简介介绍",
  "Connections": "联系方式",
  "Link your messaging accounts here": "在此链接您的联系方式",
  "Number": "号码",
  "Username": "用户名",
  "Contact": "联系方式",

  "Hollow Sections": "中空型材",
  "Beams": "横梁",
  "Sheet Piles": "板桩",
  "Channels": "金属槽",
  "Purlins": "檩条",
  "Angles": "角钢",
  "Plates": "板材",
  "Round Bar": "圆钢",
  "Square Bar": "方形杆",
  "Gratings": "金属格栅",

  "Description": "描述",
  "Dimensions": "尺寸",
  "Unit Price": "单位价格",
  "Posted On": "发布于",
  "Posted By": "发布者",
  "Company": "公司",
  "CHAT NOW": "开始聊天",

  "Offer Accepted": "接受报价",
  "Offer Declined": "拒绝报价",
  "Decline": "拒绝",
  "Accept": "接受",
  "Image": "图片",

  "Most Popular": "最受欢迎的",
  "Least Popular": "比较不受欢迎的",
  "Rating - High to Low": "评价 - 从高到低",
  "Rating - Low to High": "评价 - 从低到高",
  "Price - Low to High": "价格 - 从低到高",
  "Price - High to Low": "价格 - 从高到低",

  "Displaying": "显示",
  "search result": "个搜索",
  "for": "结果",
  "No more listings available": "没有更多的商品了",

  "months ago": "个月前",
  "weeks ago": "个周前",
  "days ago": "天前",
  "hours ago": "小时前",
  "minutes ago": "分钟前",
  "seconds ago": "秒前",

  "TableListingName": "商品",
  "TableListingPrice": "价钱 ($)",
  "TableListingQuantity": "货量",
  "TableListingType": "标签",
  "TableListingPosted": "发布日期",

  "Quantity": "数量",
  "Dimensions (mm)": "尺寸 (毫米)",
  "Cross Section": "横截面",
  "Metal Grade": "金属等级",
  "Certification": "认证",
  "Posted on": "发布日期",
  "Share": "分享",
  "share": "分享",

  "Sign In": "登录",
  "SIGN IN" : "登录",
  "Forgot your password?" : "忘记密码？",
  "Remember me" : "记住我",
  "Your password" : "您的密码",
  "Your company e-mail" : "您的公司电子邮件",
  "Please sign in to your account" : "请登录您的帐户",

  "E-mail" : "电子邮件",
  "Password" : "密码"
}
{
  "!": "!",
  "(Accepted)": "(已接受)",
  "(Rejected)": "(已拒绝)",
  "Add Listing": "添加商品",
  "ADD LISTINGS": "添加商品",
  "ALL": "全部",
  "All Categories": "所有分类",
  "Any Category": "任何分类",
  "ALL CHATS": "所有对话",
  "All Listings": "添加商品",
  "APPLY": "筛选",
  "RESET": "重置",
  "Archive Listing": "存档商品",
  "Are you sure you want to delete chat?": "您确定要删除聊天记录吗？",
  "Available": "现货",
  "Buy": "购买",
  "Bio": "简介",
  "Buy Listings": "商品（购买）",
  "Buying": "购买",
  "BUYING": "购买",
  "cancel": "取消",
  "Cancel Listing": "取消商品",
  "Cancel Edit": "取消编辑",
  "Category": "分类",
  "Categories": "分类",
  "Change Password": "更改密码",
  "Change your password here": "在此更改您的密码",
  "Chat": "聊天室",
  "CHAT": "聊天室",
  "Chat Now": "开始聊天",
  "CHATS": "聊天室",
  "CN": "中",
  "company profile picture": "公司简介照片",
  "Confirmation": "确认",
  "Conversations": "对话",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Choose images to display for the listing": "请选择要展示的图片",
  "Create Next App": "创建下一个应用",
  "CREATE LISTING": "创建商品",
  "Create Listing": "创建商品",
  "Create a listing": "创建商品",
  "Create a buy or a sell listing to be shared on your profile": "创建一个新的商品才能在你的简介上分享。",
  "CSV File": "CSV 文件",
  "Current Password": "目前的密码",
  "Delete chat": "删除聊天",
  "Delete Chat": "删除聊天",
  "Delete Listing": "删除商品",
  "display more actions": "显示更多操作",
  "Document File": "文档文件",
  "Edit Listing": "编辑商品",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Edit profile": "编辑个人资料",
  "EN": "英",
  "Enter an alternative amount to offer for the listing below.": "请在下面输入一个备选的报价金额。",
  "Enter the details of the listing below": "请在下面输入商品的详细信息",
  "Excel File": "Excel 文件",
  "File": "文件",
  "Filter": "筛选",
  "FROM BUYERS": "来自买家",
  "FROM SELLERS": "来自卖家",
  "General Information": "基本信息",
  "Hello": "你好",
  "Hello World": "世界您好",
  "Hi, ": "您好, ",
  "Home": "主页",
  "In progress": "交易中",
  "leave": "离开",
  "Linked accounts": "关联帐户",
  "Listing": "商品",
  "Listings": "商品",
  "LISTINGS": "商品",
  "Listing Title": "商品标题",
  "Listing Description": "商品描述",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Log Out": "登出",
  "Logout": "登出",
  "Make an offer": "出价 (Make Offer)",
  "make offer": "出价 (Make Offer)",
  "Make Offer": "出价 (Make Offer)",
  "Max": "最高",
  "Min": "最低",
  "My Profile": "我的简介",
  "Negotiability": "可协商性",
  "Negotiate": "协商",
  "Negotiable": "可协商",
  "Negotiable?": "可协商?",
  "New Password": "新密码",
  "No items found.": "没有找到任何帖子",
  "Non-negotiable": "不可协商",
  "Non Negotiable": "不可协商",
  "Not signed in ": "未登录",
  "Offer: ": "报价：",
  "Offered price": "报价",
  "Once you leave the page, your changes will be removed and your changes will not be saved.": "一旦您离开该页面, 您所输入的信息将被删除, 也不会被保存。",
  "Password changed successfully!": "密码更改成功!",
  "PDF File": "PDF 文件",
  "Popular": "热门",
  "Price": "价格",
  "Price (High to Low)": "价格（从高到低）",
  "Price (Low to High)": "价格（从低到高）",
  "Price per unit?": "单位价格?",
  "Profile": "个人档案",
  "Bookmarks": "收藏",
  "Recent": "近期",
  "Recommended": "推荐",
  "Report": "举报",
  "Report User": "举报用户",
  "Save Changes": "保存",
  "Search Filter": "搜索筛选",
  "Search messages, listings, usernames": "搜索消息、商品、用户名",
  "Sell": "出售",
  "Sell Listings": "商品（出售）",
  "Selling": "出售",
  "SELLING": "出售",
  "Select a category...": "选择一个分类...",
  "Select Images (Up to 10 Images)": "选择图片 (最多10个图片)",
  "Sign in": "登录",
  "Sold": "售罄",
  "Sort by": "排序方式",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort By:": "排序方式：",
  "stay here": "留在这里",
  "Text File": "文本文件",
  "The chat cannot be restored": "聊天记录不能被恢复",
  "ACTIVE": "活跃的",
  "Type your message here": "在此输入您的信息",
  "Uh oh! Looks like this page does not exist or you cannot access this page.": "看起来这个页面不存在或者你不能访问这个页面。",
  "/unit": "/单位",
  "Upload Images": "上传图片",
  "User": "用户",
  "Users": "用户",
  "USERS": "用户",
  "View your profile details here": "在此查看您的个人主页详情",
  "View All Categories": "所有分类",
  "Zip File": "压缩文件",
  "Profile Card": "我的主页",
  "View profile details here": "在此查看个人资料详情",
  "Oldest": "最旧的",
  "Highest Rating": "最高评分的",
  "Lowest Rating": "最低评分的",
  "Edit your profile details here": "在此编辑你的个人资料详情",
  "Profile Photo": "简介照片",
  "Choose an image for other users to recognise you on the marketplace": "选择一个图像，以便其他用户在平台上认出你。",
  "Maximum upload size": "最大上传容量",
  "Upload Profile Photo": "上传头像照片",
  "Personal Details": "个人信息",
  "Change your personal details here": "在此更改您的个人信息",
  "Full Name": "全名",
  "Phone": "手机号码",
  "Email": "电邮",
  "Bio Description": "简介介绍",
  "Connections": "联系方式",
  "Link your messaging accounts here": "在此链接您的联系方式",
  "Number": "号码",
  "Username": "用户名",
  "Contact": "联系方式",

  "Hollow Sections": "中空型材",
  "Beams": "横梁",
  "Sheet Piles": "板桩",
  "Channels": "金属槽",
  "Purlins": "檩条",
  "Angles": "角钢",
  "Plates": "板材",
  "Round Bar": "圆钢",
  "Square Bar": "方形杆",
  "Gratings": "金属格栅",

  "Description": "描述",
  "Dimensions": "尺寸",
  "Unit Price": "单位价格",
  "Posted On": "发布于",
  "Posted By": "发布者",
  "Company": "公司",
  "CHAT NOW": "开始聊天",

  "Offer Accepted": "接受报价",
  "Offer Declined": "拒绝报价",
  "Decline": "拒绝",
  "Accept": "接受",
  "Image": "图片",

  "Most Popular": "最受欢迎的",
  "Least Popular": "比较不受欢迎的",
  "Rating - High to Low": "评价 - 从高到低",
  "Rating - Low to High": "评价 - 从低到高",
  "Price - Low to High": "价格 - 从低到高",
  "Price - High to Low": "价格 - 从高到低",

  "Displaying": "显示",
  "search result": "个搜索",
  "for": "结果",
  "No more listings available": "没有更多的商品了",

  "months ago": "个月前",
  "weeks ago": "个周前",
  "days ago": "天前",
  "hours ago": "小时前",
  "minutes ago": "分钟前",
  "seconds ago": "秒前",

  "TableListingName": "商品",
  "TableListingPrice": "价钱 ($)",
  "TableListingQuantity": "货量",
  "TableListingType": "标签",
  "TableListingPosted": "发布日期",

  "Quantity": "数量",
  "Dimensions (mm)": "尺寸 (毫米)",
  "Cross Section": "横截面",
  "Metal Grade": "金属等级",
  "Certification": "认证",
  "Posted on": "发布日期",
  "Share": "分享",
  "share": "分享",

  "Please enter your full name": "请输入您的全名",
  "Name cannot contain numbers": "姓名不能包含数字",
  "Invalid name": "无效姓名",

  "Please enter a mobile number": "请输入手机号码",
  "Please enter a valid Singapore phone number": "请输入有效的新加坡电话号码",
  "Invalid phone number": "无效电话号码",

  "Please enter an email address": "请输入您的电邮",
  "Please enter a valid email address": "请输入有效的电邮",
  "Invalid email": "无效电邮",

  "Please enter a bio": "请输入简历",
  "Invalid bio": "无效简历",

  "Invalid whatsapp number": "无效的 Whatsapp 号码",
  "Invalid telegram username": "无效的 Telegram 用户名",
  "Please enter your telegram username": "请输入您的 Telegram 用户名",
  "Please enter a telegram username": "请输入 Telegram 用户名",
  "Your Full Name": "您的姓名",

  "New password and confirm new password must be the same": "新密码和确认新密码必须相同",
  "New password must be at least 8 characters long": "新密码长度必须至少为 8 个字符",
  "Current password is incorrect": "目前的密码不正确",
  "Please fill in all fields": "请填写所有信息",

  "Product": "商品",
  "Product Info": "商品信息",
  "Product Name": "商品名称",
  "Product Name (Chinese)": "商品名称 (中文)",
  "Unit": "单位",
  "Unit (Chinese)": "单位 (中文)",
  "Information on the Selected Product": "关于所选产品的信息",
  "Category Parameters": "分类参数",
  "Enter the parameters specific to the chosen category": "请输入所选分类的特定参数",
  "No Product Selected": "未选择商品",
  "Cross Section Image": "横截面图像",
  "Length": "长度",
  "Grade": "金属等级",
  "Type": "类型",

  "Please sign in to your account": "请登录您的账号",
  "Sign In": "登录",
  "E-mail": "电邮",
  "Password": "密码",
  "Your company e-mail": "您公司电邮",
  "Your password": "您的密码",
  "Remember me": "记住我的登录信息",
  "Forgot your password?": "忘记密码?",
  "Invalid email or password!":"电邮或密码无效!"
}
